{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 반딧불펜션(카라반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 注意すべき点は、頻繁な予約キャンセルをすると、予約及び入室をお断りする場合があることです。 そして106号客室の構造が変更され、オンドルルームからベッドルームに変更されたことをお知らせします。 未成年者の入室は絶対不可であり、同性の場合にも入室できません。 客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、常に100%一致するとは限りません。 また、二重予約が生じることがありますが、決済された予約に優先権があることに注意してください。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 人数を超過した場合は入室できず、ご利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。 客室内の施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 入室後はWi-FiとIPTVを利用でき、キャンプ場を利用できます。 屋外プールは夏季に営業しており、バーベキュー場や売店もご利用いただけます。 駐車は40台まで可能で、電気自動車の充電も可能です。 ペットの同伴も可能で、全客室がご利用いただけます。 朝食サービスと駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについて気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "頻繁な予約キャンセルをすると、予約及び入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "106号客室の変更点は何ですか？",
            "answer": "106号客室の構造が変更され、オンドルルームからベッドルームに変更されました。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性同士の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対不可であり、同性の場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、常に100%一致するとは限りません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が生じることはありますか？",
            "answer": "二重予約が生じることがありますが、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどうやって決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつまでに支払えばいいですか？",
            "answer": "ご利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室後に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室後はWi-FiとIPTVを利用でき、キャンプ場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に営業しており、バーベキュー場や売店もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車は40台まで可能で、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴も可能で、全客室がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスや駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "朝食サービスと駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 605
    }
}